住成40樓依隻PKM都飛到入黎

之前遇過
佢飛過黎撞我一野
好撚痛下

唔知佢對鐮刀係咪會整損到人呢

試下放佢入水

佢諗住傳你武功啊

比佢學技
然後挑道館